{
    "_default": {
        "1": {
            "item": "request_data",
            "analyses_id": 1,
            "data": {
                "status_code": 200,
                "message": "Success",
                "data": {
                    "informacoes_cadastrais": {
                        "abertura_conta": "2022-08-12",
                        "categoria_conta": "grande",
                        "classficacao_conta": "E"
                    },
                    "informacoes_transacionais": {
                        "media_transacoes_tres_meses": 2712.44,
                        "quantidade_transacoes": 47,
                        "saldo": 64061.48,
                        "faturamento": 971786
                    },
                    "informacoes_bureau_credito": {
                        "score_risco": 376,
                        "pendencia_financeira": 0,
                        "anotacoes_negativas": 0
                    },
                    "informacoes_receita_federal": {
                        "cnpj": "09089356000118",
                        "razao_social": "GERENCIANET S.A. - INSTITUICAO DE PAGAMENTO",
                        "natureza_juridica": "Sociedade An\u00f4nima Fechada",
                        "qualificacao_responsavel": "Diretor",
                        "capital_social": 31301696.0,
                        "porte": "",
                        "ente_federativo_responsavel": null,
                        "nome_fantasia": null,
                        "situacao_cadastral": "Ativa",
                        "data_situacao_cadastral": "2007-09-27",
                        "motivo_situacao_cadastral": "SEM MOTIVO",
                        "nome_da_cidade_no_exterior": null,
                        "pais": null,
                        "endereco": {
                            "tipo_logradouro": "AVENIDA",
                            "logradouro": "PRESIDENTE JUSCELINO KUBITSCHEK",
                            "numero": "31",
                            "complemento": "CONJ  A                   PAVMTO2 E 3",
                            "bairro": "BAUXITA",
                            "cep": "35402179",
                            "uf": "MG",
                            "municipio": "OURO PRETO"
                        },
                        "data_inicio_atividade": "2007-09-27",
                        "cnae_fiscal_principal": {
                            "codigo": 6311900,
                            "nome": "Tratamento de dados, provedores de servi\u00e7os de aplica\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de hospedagem na internet"
                        },
                        "cnae_fiscal_secundaria": [
                            {
                                "codigo": 4751201,
                                "nome": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica"
                            },
                            {
                                "codigo": 6619399,
                                "nome": "Outras atividades auxiliares dos servi\u00e7os financeiros n\u00e3o especificadas anteriormente"
                            },
                            {
                                "codigo": 7740300,
                                "nome": "Gest\u00e3o de ativos intang\u00edveis n\u00e3o-financeiros"
                            }
                        ],
                        "telefone1": "1123942208",
                        "telefone2": "00",
                        "telefone_fax": "00",
                        "email": "CORPORATIVO@GERENCIANET.COM.BR",
                        "situacao_especial": null,
                        "data_situacao_especial": null,
                        "socios": [
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "LEONCIO RIVELLI TEIXEIRA NOGUEIRA",
                                "doc": "***290796**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2011-11-29",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "EVANIL ROSANO DE PAULA",
                                "doc": "***762676**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2011-11-29",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "41 a 50 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "DANILO HENRIQUE DE OLIVEIRA",
                                "doc": "***980526**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2020-11-11",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "ELIANA DE JESUS DE PAULA RIVELLI",
                                "doc": "***420466**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2011-11-29",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "BRUNO MARCIO FONSECA",
                                "doc": "***804646**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2022-09-19",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "MARCOS PAULO MAIA NICOLAU",
                                "doc": "***702996**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2020-11-11",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "PAULO SERGIO DE FARIA BARROS",
                                "doc": "***035196**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2022-09-19",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            }
                        ],
                        "qtde_socios": 7,
                        "idade_cnpj_dias": 6127,
                        "provedor_email": "GERENCIANET.COM.BR"
                    }
                }
            }
        },
        "2": {
            "item": "request_data",
            "analyses_id": 2,
            "data": {
                "status_code": 200,
                "message": "Success",
                "data": {
                    "informacoes_cadastrais": {
                        "abertura_conta": "2022-08-12",
                        "categoria_conta": "grande",
                        "classficacao_conta": "E"
                    },
                    "informacoes_transacionais": {
                        "media_transacoes_tres_meses": 2712.44,
                        "quantidade_transacoes": 47,
                        "saldo": 64061.48,
                        "faturamento": 971786
                    },
                    "informacoes_bureau_credito": {
                        "score_risco": 376,
                        "pendencia_financeira": 0,
                        "anotacoes_negativas": 0
                    },
                    "informacoes_receita_federal": {
                        "cnpj": "09089356000118",
                        "razao_social": "GERENCIANET S.A. - INSTITUICAO DE PAGAMENTO",
                        "natureza_juridica": "Sociedade An\u00f4nima Fechada",
                        "qualificacao_responsavel": "Diretor",
                        "capital_social": 31301696.0,
                        "porte": "",
                        "ente_federativo_responsavel": null,
                        "nome_fantasia": null,
                        "situacao_cadastral": "Ativa",
                        "data_situacao_cadastral": "2007-09-27",
                        "motivo_situacao_cadastral": "SEM MOTIVO",
                        "nome_da_cidade_no_exterior": null,
                        "pais": null,
                        "endereco": {
                            "tipo_logradouro": "AVENIDA",
                            "logradouro": "PRESIDENTE JUSCELINO KUBITSCHEK",
                            "numero": "31",
                            "complemento": "CONJ  A                   PAVMTO2 E 3",
                            "bairro": "BAUXITA",
                            "cep": "35402179",
                            "uf": "MG",
                            "municipio": "OURO PRETO"
                        },
                        "data_inicio_atividade": "2007-09-27",
                        "cnae_fiscal_principal": {
                            "codigo": 6311900,
                            "nome": "Tratamento de dados, provedores de servi\u00e7os de aplica\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de hospedagem na internet"
                        },
                        "cnae_fiscal_secundaria": [
                            {
                                "codigo": 4751201,
                                "nome": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica"
                            },
                            {
                                "codigo": 6619399,
                                "nome": "Outras atividades auxiliares dos servi\u00e7os financeiros n\u00e3o especificadas anteriormente"
                            },
                            {
                                "codigo": 7740300,
                                "nome": "Gest\u00e3o de ativos intang\u00edveis n\u00e3o-financeiros"
                            }
                        ],
                        "telefone1": "1123942208",
                        "telefone2": "00",
                        "telefone_fax": "00",
                        "email": "CORPORATIVO@GERENCIANET.COM.BR",
                        "situacao_especial": null,
                        "data_situacao_especial": null,
                        "socios": [
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "LEONCIO RIVELLI TEIXEIRA NOGUEIRA",
                                "doc": "***290796**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2011-11-29",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "EVANIL ROSANO DE PAULA",
                                "doc": "***762676**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2011-11-29",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "41 a 50 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "DANILO HENRIQUE DE OLIVEIRA",
                                "doc": "***980526**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2020-11-11",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "ELIANA DE JESUS DE PAULA RIVELLI",
                                "doc": "***420466**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2011-11-29",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "BRUNO MARCIO FONSECA",
                                "doc": "***804646**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2022-09-19",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "MARCOS PAULO MAIA NICOLAU",
                                "doc": "***702996**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2020-11-11",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "PAULO SERGIO DE FARIA BARROS",
                                "doc": "***035196**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2022-09-19",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            }
                        ],
                        "qtde_socios": 7,
                        "idade_cnpj_dias": 6127,
                        "provedor_email": "GERENCIANET.COM.BR"
                    }
                }
            }
        },
        "3": {
            "item": "data",
            "analyses_id": 3,
            "data_request": {
                "status_code": 200,
                "message": "Success",
                "data": {
                    "informacoes_cadastrais": {
                        "abertura_conta": "2022-08-12",
                        "categoria_conta": "grande",
                        "classficacao_conta": "E"
                    },
                    "informacoes_transacionais": {
                        "media_transacoes_tres_meses": 2712.44,
                        "quantidade_transacoes": 47,
                        "saldo": 64061.48,
                        "faturamento": 971786
                    },
                    "informacoes_bureau_credito": {
                        "score_risco": 376,
                        "pendencia_financeira": 0,
                        "anotacoes_negativas": 0
                    },
                    "informacoes_receita_federal": {
                        "cnpj": "09089356000118",
                        "razao_social": "GERENCIANET S.A. - INSTITUICAO DE PAGAMENTO",
                        "natureza_juridica": "Sociedade An\u00f4nima Fechada",
                        "qualificacao_responsavel": "Diretor",
                        "capital_social": 31301696.0,
                        "porte": "",
                        "ente_federativo_responsavel": null,
                        "nome_fantasia": null,
                        "situacao_cadastral": "Ativa",
                        "data_situacao_cadastral": "2007-09-27",
                        "motivo_situacao_cadastral": "SEM MOTIVO",
                        "nome_da_cidade_no_exterior": null,
                        "pais": null,
                        "endereco": {
                            "tipo_logradouro": "AVENIDA",
                            "logradouro": "PRESIDENTE JUSCELINO KUBITSCHEK",
                            "numero": "31",
                            "complemento": "CONJ  A                   PAVMTO2 E 3",
                            "bairro": "BAUXITA",
                            "cep": "35402179",
                            "uf": "MG",
                            "municipio": "OURO PRETO"
                        },
                        "data_inicio_atividade": "2007-09-27",
                        "cnae_fiscal_principal": {
                            "codigo": 6311900,
                            "nome": "Tratamento de dados, provedores de servi\u00e7os de aplica\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de hospedagem na internet"
                        },
                        "cnae_fiscal_secundaria": [
                            {
                                "codigo": 4751201,
                                "nome": "Com\u00e9rcio varejista especializado de equipamentos e suprimentos de inform\u00e1tica"
                            },
                            {
                                "codigo": 6619399,
                                "nome": "Outras atividades auxiliares dos servi\u00e7os financeiros n\u00e3o especificadas anteriormente"
                            },
                            {
                                "codigo": 7740300,
                                "nome": "Gest\u00e3o de ativos intang\u00edveis n\u00e3o-financeiros"
                            }
                        ],
                        "telefone1": "1123942208",
                        "telefone2": "00",
                        "telefone_fax": "00",
                        "email": "CORPORATIVO@GERENCIANET.COM.BR",
                        "situacao_especial": null,
                        "data_situacao_especial": null,
                        "socios": [
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "LEONCIO RIVELLI TEIXEIRA NOGUEIRA",
                                "doc": "***290796**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2011-11-29",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "EVANIL ROSANO DE PAULA",
                                "doc": "***762676**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2011-11-29",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "41 a 50 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "DANILO HENRIQUE DE OLIVEIRA",
                                "doc": "***980526**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2020-11-11",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "ELIANA DE JESUS DE PAULA RIVELLI",
                                "doc": "***420466**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2011-11-29",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "BRUNO MARCIO FONSECA",
                                "doc": "***804646**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2022-09-19",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "MARCOS PAULO MAIA NICOLAU",
                                "doc": "***702996**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2020-11-11",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            },
                            {
                                "tipo": "Pessoa f\u00edsica",
                                "nome": "PAULO SERGIO DE FARIA BARROS",
                                "doc": "***035196**",
                                "qualificacao": "Diretor",
                                "data_entrada": "2022-09-19",
                                "pais": "",
                                "faixa_etaria": "31 a 40 anos",
                                "representante_legal": {
                                    "nome": "",
                                    "doc": "***000000**",
                                    "qualificacao": "N\u00e3o informada"
                                }
                            }
                        ],
                        "qtde_socios": 7,
                        "idade_cnpj_dias": 6127,
                        "provedor_email": "GERENCIANET.COM.BR"
                    }
                }
            },
            "data_response": {
                "politica_limite": {
                    "limite_max": 9717.86,
                    "limit_calc": 3887.1440000000002,
                    "classification": "C"
                },
                "politica_regras": {
                    "decision": "APROVADO",
                    "decision_details": []
                }
            }
        }
    }
}